老老實實 呢張相係點影出黎？

長曝光定ps

我以為係恐怖電影啲劇照添

出體個陣攝

長曝或者重曝

琴晚入呢個post嚇撚死咗

好彩而家日光日白先入....

對唔住囉

Ps 攪易d

其實唔難, 長曝幾秒, 郁幾下, 搞掂

個心離一離啊

再遮一遮右邊位